三十歲未到 年薪百萬 你問我答

三十歲未到 年薪百萬 你問我答

金鐘連登仔.jpg

得果百萬係到你問我答

個個連登仔都有錢個李嘉誠架

正垃圾

有冇女？

有乜值得問

我年薪千萬喇
樓主你條廢西搵得咁少

好廢呀

做邊行？

你啱，sor 大佬

有

巧威威

千萬真係有啲難，巴打

係低賤的 IT 狗

你現在聚腳在吹水台內

笑撚死，信你一成都死

我年薪過億，大家問我算啦

渣ga

十萬一個月，其實唔難

請唔請人

巴打都係 IT 人？